［檢討po］［每個人都要睇到］理性討論勿互屌，失敗左就唔該檢討

其實有好多野都講到口臭

1. 最多7區開花，18區太散，每區得嗰10零個勇武係冇用

2. 唔好再臨時吹雞，臨時雞只適用於前一日發生左好令人憤怒既事，例如811、禁蒙面法，咁大家先會應你隻雞

3. 一日一個活動，和理非活動可以斟酌，但和理非個重點都係要有畫面比外媒睇，所以再討論。開大波前至少要2個星期前宣傳，連儂牆搭車airdrop,ig,fb要做齊曬，要記住連登只係小眾

4. 下個月既行程表最好今個月中-尾set好，set好左之後唔好再改，除非好似811 812咁樣，set好之後就全力集中谷嗰一張

5. 除左日程表，極需要小組式既秘密行動，日程表d活動通常比狗mon實，到嗰日就重狗，秘密行動最好target中聯辦office、建制派議員office等會對準政權既目標

6. 最重要，膽量

7. 每個區都有自己既特色，例如荃灣多天橋，唔該人家醒水霸曬所有天橋主力玩高空投擲。要應變。

我好驚團火會慢慢冇左，大家可唔可以返番去8月嗰陣既狀態

反抗

知左就做唔好一成不變

求推

推

18區同時間開花, 只可以進行和理非活動

除左文宣大家平時都要幫手share

呢d係咪夜晚po會好d

膽量

推po好痛苦

想每個人都睇到

求幫推

勇武要地下化

對準政權

有個問題
開花target 中資同黑店呢樣野啲狗可以好容易部署
好似今日360潜伏咁

呢個要諗諗 基本上佢知哂啲人會去邊 只係先後次序問題

冇人睇

我覺得係人數問題，太少人佢一衝就渣到冇
我覺得中資黑店都係開大波嗰陣裝修好d，地下行動就打office

近排先話反抗，點知即該走下坡

反抗呀

呢個喺長期抗爭黎
香港人 反抗

反呀

反佢老母

一個月一張行程表就好啦

幫推

Thx手足

應變

諗得過

認真po就冇人睇，人地係靈堂食蛋糕就成頁ok

Po

打office呀大家

十八區開花證實已經唔work 我地在明佢在暗 下次係咪應該調返轉 ？

我覺得乜都要做，冇錯勇武要地下化，但我地都要畫面比人睇，唔好話畫面冇用，你睇下8月嗰陣有幾多外媒係香港，雖然而加外國開始意識到要反共，但示威畫面我覺得真係少左人睇

求睇

其實而加既狀況係咪正常？只係我地放大d衰野黎睇

不割蓆!不分化!

睇路呀各位

支持正向既討論

【和你Thank】感謝前線消防活動 #ThankYouHKFirefighters

一齊多謝前線消防

同埋應該係話18區唔work，但7區係work既

討論呀！

我 要 火 呀

7區開花係正確既方向，當然當中既細節可以逐次調整。如屯天元既手足為例，唔一定次次要係自己區搞，因為我地流動性好強，今次可以係屯門，下次可以去到荃灣，一定要有隨機性。

好多手足都睇到而家有宣傳期既問題

以後日程表只可以由一gp人去搞，其他人想搞就排隊申請，嗰一班人要考慮可行性等等等

岩，唔可以每次都係嗰一區，要應變

其實由一班人去搞活動會好d，其他人可以提出意見，但要確保嗰一班人係會接受意見，唔係塞鐵嗰班人咁

人人都要睇到呀

推上熱門仲難過打狗

乜都要做呀，唔好話咩咩咩冇用就唔做

唉唔推了，夜晚再推，而加仲打緊

推正面討論及建議

推 但日日新聞資訊量多 如果要吹大雞唔建議隔成個月
日程表每2星期有新嘅會唔會好啲?